點解支牙膏咁重口味

哈....哈...盡左力

可以邊食邊刷牙
洗撚買牙刷咩